攞走物質先撤一撤得唔得咩

無必要同爛命廢老硬碰硬